
                      Pocos juegos de palabras malos o bromas de caca son rechazados en la cuarta, lo siento, además, de esta franquicia tan terca y torpe. Cuando Theodore, Simon y Alvin, el hambriento, el simpático y el narcisista de la frontera, descubren un anillo de compromiso en la caja fuerte de su padre sustituto, lo que provoca problemas de abandono y una expedición mal concebida para detener el hecho.
        
            